開心果係咁多nuts 之中最好味

開心果>>腰果>>夏威夷果仁>花生>合桃=杏仁>>>>榛子

松子

夏威夷果仁先係第一

要honey roasted嗰隻

樓主係nuts

鍾意腰果多啲..
但好貴..

榛子🌰好味

新年開心嘅原因係有得食開心果

食到停唔到口腰果

我都係 食太多肥死

如果只計原味/加鹽既話
我覺得開心果=杏仁=腰果>合桃>花生>夏威夷果仁> 榛子

但可塑性黎講花生,合桃又好D
可以煮唔同既野

韓國個隻honey+butter almond 好正
但好邪惡

大隻仔下面果兩粒nuts先係

almond is the king

呢隻一開就食唔停

世界第一果仁